黃定光係一條盲毛，點做到議員

明明條例寫：
公司要連續營運12個月及持有進出口牌照
條盲毛夾硬講成
要持有牌照12個月都得
比選舉事務處律師屌
返立法會改啦